好地地一個巨無霸 無端白事加咩野芹菜呢??

又臭又唔夾個包 都唔知搞mc..

麥鳩野

芝士生菜加悲芹